得！ 可以閉門會議！

開住fb live 咁做囉
又可以閂埋門逼佢答問題 又可以2,000,000人一齊比意見
唔係閉門會議都幾難做到

我冇野講

sorry，學生會唔代表我

Setup 埋call in 問問題 直接同林鄭媽媽對話